500 gb ssd 推薦!!!!!!!!!!!!

thx

or 1tb

裝system

ADATA M.2 XPG SX8200 Pro

m.2 ssd
平就Kingston A2000/WD Blue sn550
有預算就Samsung 970 PRO/Corsair Force Series MP510/Samsung PM981a

sata
Crucial MX500/Samsung 860 EVO

M2定SATA 先
穩陣啲就買三叔啦

m2 sata 好大分別？？

聽講實際上差唔多快

睇你底板有咩插口
舊板無m.2 淨係用到sata
價錢差唔多 有m.2插梗係上m.2

SATA: Crucial MX500/ Samsung 960evo
M.2: Samsung 970 Pro/ ADATA SX8200Pro

甘samsung啦 唔見左m2螺絲

舊板可以用PCIE轉接卡
不過會同顯示卡搶PCIE x16嘅速度

買過粒螺絲啦
有m.2仲用sata好on9
講就講日常使用 例如開機之類 感覺唔到分別
但解壓之類差天共地嫁

asus螺絲都唔知邊度有賣
一係用膠紙黐住

用雙面膠可能得既

m.2 sata同sata速度上係冇分別
好處就係少兩條線同細隻啲
要快嘅就要nvme m.2

性能唔會有分別，都係行緊SATA bus
自己嚟講m.2槽都係for NVMe,除非SATA槽用哂

其實佢唔甩就得
利申 唔見咗粒螺絲一路都無扭過

Intel / samsung
其他垃圾